Grad咗可唔可以遲一年先搵工？

總係覺得一返全職就冇得再玩，如果隔一年再搵工會唔會蝕？

肥絲

難得未正式做野, 不如自己pt一陣夠錢去一轉working holiday先

屋企唔等錢用 又無催你咪無所謂

得
成世唔搵都得

我咪係
Grad左仲做pt
未搵全職

呢句啱 但我公屋窮L

實得架
我咪係 而家返而到轉頭了

更加唔洗返啦
做極咪又係窮撚

一grad就同屋企講 想玩一年出走下
屋企人好支持 一直炒散 去旅行 玩左年半

好多人都係hea一排先架啦
除非好急住比家用個d 好等錢洗個d

果陣6月grad
但玩到2月尾先搵工